Первая неделя:
- Разработка архитектуры игры:
   Создание статической карты и изучение алгоритмов генерации уровня
   Создание иерархии классов и основных компонентов
   Нахождение вариантов передачи карты по сети

Вторая неделя:
- Внедрение мультиплеера:
   Создание генератора карт и реализация их отрисовки
   Введение основных компонентов и классов для взаимодействия
   Настройка подключения и передачи карты с помощью SSH

Третья неделя:
- Расширение мира roguelike:
    Расположение элементов на карте. Шаблоны комнат.
    Расширение классов. Боевая и ролевая системы
    Внедрение PVP и PVE режимов игры

Четвёртая неделя:
-  Тест и багфикс:
    Тестирование на живых(или не очень) людях
    Багфикс
    Допиливание опциональных фич
    

